8級小提琴歌應該揀咩好

A揀左Haydn concerto in G 1st mov. B揀左beethoven spring sonata
C揀唔落手 岩聽嘅得kabalevsky Kreutzer
有冇人都一樣要考 俾吓suggestions

香港料理

揀你覺得最有把握架囉
揀邊首歌都要人幫你揀 洗唔洗幫你教埋呀

要你自己鍾意會想練，同handle到就得

A揀Bach
B揀spring
C揀kreutzer
我下年考

講錯 B係揀B3

C揀John Williams啦

Btw轉咗syllabus未
利申：2013年負碌125分

冇咩既 唔通個個一樣咩
考官聽十個都同一首，倒不如揀自己心水
三首唔同時期就一定

有冇話叫你幫我揀啊文盲 未諗到心水請求吓人地意見 又唔係伸手黨 唔俾咪過主

唔該哂

轉左lu

啱嘅

Czardas 唔知有無串錯 好野黎👍🏻👍🏻

求其啦
練曬咁多首 到時問考官想聽邊首

[url]邀請各古典音樂人合奏 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]